【市道不景氣】楊明3間燉湯店蝕錢 盼社會局勢回復平靜

楊明和高海寧今日出席《Gi味俱全》記者會。楊明其中一間燉湯店近日捲入反修例風波，事後他發出鄭重聲明。提到市場不景氣，楊明坦言3間燉湯店生意的總和正蝕錢中：「現時市場氣氛都是這樣，希望局勢會快點回復平靜，過回平常生活。（生意如何？）都要蝕，3間店總和都要蝕，不打緊，香港人都捱緊頂住，有時我都落舖頭幫手。」楊明稱暫未想到出動優惠救亡生意，「因為舖頭的食品已好低價，目前是要做好食材管理」。慶幸的是，荔枝角分店獲業主減舖租20%，其他店舖也嘗試爭取減租，希望大眾一起共渡時艱。

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

幫屍冥 勤力啲奶閪啦
牛油狗

唔撚柒會食
1020見

バター犬🐕

楊明藍絲？

飲西汁啦你

回你老味

藍到變黑啦

EAT SHIT
我要見到文宣砌成o既10.20
【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

真係除左恭喜都唔知講咩好

看來裝修一下，改改環境可能會吸引更多人流呢！

大把舖頭賺bo
點解要蝕咁慘呀
陰父囉

食屎啦呢條柒頭皮
做警署外賣啦去,一定好好生意

抵撚死

咪撚臭係，又唔見龍門冰室嗌冇生意

一開鋪就三間，好難唔蝕架喎

蝕咪執柒左佢lo

含撚啦

食屎啦楊明

入黎幫推行動post啦
［重要］做緊個連登小實驗 有興趣入一入黎

癲撚左 楊明癲x晒

希望破產

執柒左佢啦